{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 인디언보이 무인텔"
    },
    "text": "金泉新築ラグジュアリー高級無人テルはビジネス/旅行のための最高の選択になるでしょう。 この無人テルは、お客様のあらゆるニーズを考慮して作られており、親切な客室案内を提供しています。 また、お客様がお勧めする認知率が非常に高い無人テルです。 ネットフリックスを視聴したい方は、弊社のネットフリックスアカウントをご利用いただけます。 それぞれの客室は入室基準を持っており、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の入室は制限されます。 ヤノルジャを予約したお客様には特別な特典が与えられ、連泊予約の際には必須の案内事項があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "金泉新築ラグジュアリー高級無人テルはどんなお客様に最適ですか？",
            "answer": "金泉新築ラグジュアリー高級無人テルは、ビジネス/旅行のための最高の選択になります。"
        },
        {
            "question": "金泉新築ラグジュアリー高級無人テルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "金泉新築ラグジュアリー高級無人テルは、お客様のあらゆるニーズを考慮して作られており、親切な客室案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "金泉新築ラグジュアリー高級無人テルではネットフリックスを視聴することができますか？",
            "answer": "はい、金泉新築ラグジュアリー高級無人テルでは、弊社のネットフリックスアカウントをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "金泉新築ラグジュアリー高級無人テルの客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "それぞれの客室は入室基準を持っており、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "金泉新築ラグジュアリー高級無人テルの料金はオンシーズンや祝日などで変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "金泉新築ラグジュアリー高級無人テルのキャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは規定に基づき処理されます。"
        },
        {
            "question": "金泉新築ラグジュアリー高級無人テルへの身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、金泉新築ラグジュアリー高級無人テルへの入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "金泉新築ラグジュアリー高級無人テルは未成年者も利用できますか？",
            "answer": "金泉新築ラグジュアリー高級無人テルの入室は未成年者に制限があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャを予約したお客様には特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャを予約したお客様には特別な特典が与えられます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャの連泊予約には必要な案内事項はありますか？",
            "answer": "連泊予約の際には必須の案内事項があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 528
    }
}